［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？（2427）

slow

慢

Slow

屌你老母

sor

留TG

[

手足贏多啲

呢個盃洗唔洗得3個鐘派